火箭係好勁 但.....

但直覺上覺得會輸比勇士
上場對拓荒者 如果唔係harden佢單打 可能輸左
不過想佢地打敗勇

作客拓荒者 贏得來不算辛苦 其實都係一個指標

有harden點會輸

隊隊都有star 學你咁講 隊隊都win

覺得火箭而家啲三分仲勁過垃圾勇士

單睇harden入左300球好威水

再睇下出手次同命中
哦！明白了

咁你去射1億球都勁過垃圾勇啦

但比賽唔係睇三分only 不過火箭三分同佢地比有過之而無不及

屌 以為oh so

人地講成隊火箭 你條傻閪斷章取義講harden

今季比上季好 除咗cp3組織帶動隊波之餘 依然無影響到夏登既球權同表現 而且迪安東尼改變咗7秒進攻 打半場組織一樣無問題 另外增強咗板凳戰力呢個最大問題 唔再7個打人10個 相反對面湧一直引以為傲既板凳戰力因為iggy呢個板凳大佬老化 打唔翻以前拿手好戲 加上主力傷患 火箭好有機會入決賽 但湧嗰三條癲佬真係好難捉摸 好似前年klay無啦啦轟入11球三分